邊條仆街老婆死左隻poodle又即刻買返隻約瑟俾佢？

如果你見到呢個post
我希望你條冚家產好好反省下

你老婆死撚左隻poodle
你見佢咁唔開心，就即刻成皮幾嘢買返隻約瑟俾佢

而家你老婆話傷心未過，唔想接受新寵物
你就掉佢去啲狗場搵人接收

而家輾轉隻嘢喺我屋企(唔係我帶返嚟)
為我屋企帶嚟好大既麻煩

唔知你會唔會為你既on9而後悔
但我話你知，你一定會俾天收

就係佢

如果死咗我諗我都應該唔想再養下一隻
個老公真係幾on9

利申有兩隻都係親人無辦法再養去咗我度

On9兼不負責任
麻煩製造者

養寵物真係要全家ok先好拎返嚟

我可以接收

呢件事我會交返俾帶佢返嚟嗰個
我開post既目的只係想條冚家產/佢既朋友睇到

養poodle 既人係忽忽地架喇

隻約瑟真慘
你屋企人帶佢番黎又唔商量好係咪個個都同意
宜家又要掉番佢出去比人

Btw養動物係bb時期麻煩啲要教啫
佢帶黎咩麻煩你要決定再次拋棄佢

我屋企住公屋

講完

唔知你會唔會係都要話住公屋都應該偷偷地養
講埋啲 人人都係咁架啦 嗰啲理由？

諗諗下個女人都應該俾天收

屌你老母班冚家產道德撚負皮又唔講低點解

係咪有咩內情一定需要你屋企人領養佢ge寵物
如果唔係似你屋企人on9多d wo
而家個情況同個老公有咩分別 ？

正仆街
當寵物係咩

狗場場主求我屋企人拎返屋企”暫託”，但無話託到幾時
屋企人口中既原因係隻狗太細，老鼠都大隻過佢
隻狗兩個月到

我都覺得我屋企人好撚 on9，我可以當面爆佢
但我亦好想透過網絡令嗰對夫婦知佢地有幾垃圾

如果有其他喺呢個狗場做義工既人睇到個post
麻煩你幫我同你地個濕鳩場主sa姐講

你地有愛心一件事，咪撚帶麻煩俾人

間狗場喺上白泥，叫RCAP
拯救遺棄寵物中心

推